聽說太理想的戀愛 總不可接觸

我好掛住你呀 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我真係好掛住你 我錯喇 你返黎喇 😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞

好耐喇bo 絲打 仲放唔底

我長情 都唔係好耐姐 三個月

返唔到轉頭啦

是不是想起以前互射的日子？

射你老母呀

我知 往事只能懷念 所以都係美好既

諗下好啦，有排你捱

仲有幾耐？ 沒關係 我還有一輩子的時間可以浪費

本寶寶個心好痛 你老母搞到我咁痛

你有拍拖就可以忘記佢啦

唔知你呀，睇你好唔好彩啦

也許我根本喜歡被妳浪費

唔會再拍 比佢愛過 好難再同人相愛 加上我呢D豬排再拍都係比人拋棄 拍條毛咩

比粒止痛藥我

一係變性搵條毒撚互射

俾止痛藥你又點
個傷口仲係度就會繼續痛

一直不停係咁食 直至佢復原為止

就你啦

冇用ga
揾人埋單算啦

寧缺勿濫呀